艾簡達拿再拒拜仁新約從「軍」？

【Now Sports】德國傳媒報道，拜仁慕尼黑中場艾簡達拿再度拒絕球會新開出的豐厚條件，一心加盟英超豪門利物浦。

西班牙中場艾簡達拿（Thiago Alcantara）與拜仁慕尼黑只剩下一年合約，拜仁一直希望留住這名29歲中場。德國傳媒報道，近日球會再度向艾簡達拿伸出橄欖枝，開出新的續約條款，但被他一口拒絕，而且艾簡達拿已經將德國的住所掛牌出售，似乎去意已決。

艾簡達拿渴望加盟利物浦已是公開的秘密，但拜仁官方強調尚未收到紅軍的任何報價，但外媒報道指出雖然拜仁留不住艾簡達拿，仍希望以3500萬鎊出售這名核心球員。不過，利物浦一方鑑於新型冠狀病毒疫情影響，只願交付1800萬鎊的轉會費。

艾簡達拿今季為拜仁在各項賽事上陣36場，當中交出3個入球及2次助攻，他在2013年夏季轉會窗以2500萬歐元的身價從巴塞隆拿加盟拜仁慕尼黑。

圖片來源 : ©AFP

回家吧

公開既秘密咁仲算唔算係秘密

利物浦真係乞衣

乞衣利

武肺+得一年約+就黎三張野+踢溫室聯賽
1800都俾突你啦

乞衣得過拜仁？

18m想買個當打今季有好表現既球員

50m買個成季踢唔到既球員=乞衣？

叫人唔好續約 免簽果啲你唔講？

原來球壇唔免簽得

講真買佢點都要30m到啦
當打有料
係利乞衣

球會肯deal冇話乞唔乞衣既

不過冇可能18m賣

我地黎睇睇細爆值幾錢 就知艾簡達拿個價一啲都唔貴

辛苦晒你哋焗攞50M出黎喎

拜仁平買SANE就合理價
利物浦平買就乞衣

艾簡達拿 29,30歲

咩合理用50M平簽隻24歲本土最強左翼真係委屈咗班拜狗

夏神幾錢？

夏薩特轉會個陣有冇肺炎？

同埋攞呢隻36場3G2A既柒頭同夏薩特比係咪笑撚死人

得返1年約

踢36場得 3G2A 好意思叫35m

真係賣到 50m 先講

原來球壇唔可以出低價d 去買

點解後面班莊家要動用咁多人力物力
包括一渣傳媒，名宿，專家
甚至所謂利物浦球迷指責FSG 唔肯使錢 （買 Timo Werner, Kai）
兼孤寒去買 Alcantara
係咪唔想利物浦有足夠彈藥買巨星？
例如 Mbappe
甚至有些少機會令到其中一個莊家不能成功引入 Sancho ？

原來球壇唔比出低價

仁狗講轉會都幾好笑
自己免簽利雲果陣咪仲乞衣

利迷共識黎
大家唔好嘈

全世界迫害拜仁

可樂哥又嚟料

sane 50m都唔叫乞衣叫咩？

拜狗免簽、出口術唔叫乞衣
利記18m買個3g2a既三流聯賽球員=乞衣

拜狗話人乞衣

佢踢嗰個位應該可以玩多四年
3千幾萬真心唔貴
祖連頓都四千啦
利真係老能土

又真
雖然我係利都覺得自己隊波肉酸
但拜同祖係呢個世界最冇資格出聲既隊

拜仁啲貨

一到英超變水貨

咁都有位抽到我紐神鋒

師兄以事論事啫

下年咪免簽 留多年la

上面明明係利狗自己話fsg係乞衣
做乜無啦啦變左屌拜仁

30歲 一年約 中場36m先痴線

不嬲無人保證買返嚟一定唔係水貨
想有保證買返7千萬以上嗰堆巨星囉

艾簡達拿今季為拜仁在各項賽事上陣36場，當中交出3個入球及2次助攻

3600m哪來的自信

留多年算la

其實佢實力係點？之前喺巴塞時吹到好勁，但踢拜嗰陣又唔係好起眼

獌迷唔係咁睇，利物浦破記錄收購中堅龍門係金錢足球

講乞衣當然唔小得米蘭

咁有排都未到米蘭既，仲有最後砌圖巴塞